\begin{frame}{Jeśli nie masz racji - przyznaj to}
	Jeśli nie masz w czymś racji najlepiej przyznaj to od razu. Ludzie bywają wtedy pobłażliwi i nie będą mówić: "ale ten XXX jest zatwardziały! Zrobi wszystko żeby jego było na wierzchu". To samo można powiedzieć o winie. Jeśli jesteś czegoś winny lub popełniłeś błąd przyznaj się do niego sam. Nie pozwól żeby musieli to robić za ciebie inni.
\end{frame}